我地羅馬真金不怕盧洪哲

收爺啦日能日盲反 吊你老味

洪盧火

弱能智有能病食藥房啦

邊間藥房

咩歌

@盧洪哲

收爺啦7頭

良心有鬼

條能樣唔敢入

羅馬抵反

邊句

良心有鬼下一句

同隊波一樣霉到就執咁

良心有愧 晴晴隨便錯手 可毀羅馬一世
我地真金不怕盧洪哲
便偉大到像辛尼奧路
這種柏度 迪清高待我好 不可帶來歐冠
意甲意甲意粉沒作為
是晴在製造眼淚居然想重奪
仍想迪羅斯托迪一家可到齊

你都幾好眼力 日光日白咁都睇到霉

直到在某年某日晴能安息於葬禮

有光睇唔到唔通冇光先睇到咩羅馬迷真係弱智食撚屎架喎

高質

你先係羅馬迷

俱樂部會徽選用羅馬市徽標誌——一隻狼正在哺餵兩名嬰兒
點解唔叫狼馬